「情何以堪」準中共代理人、香港美國商會會長/主席同被拒入境澳門

AmCham: 表示遺憾

林鄭就係睇死你班美商家佬會奶共，所以先轉化為籌碼同美國講數

有基本法腐乳，唔怕

入去屌柒美商會個聲明

情何以堪，你奶共，人地澳門區唔領情

Push

抵撚死，奶共呀嗱

中聯辦轄下